陳同佳今日會點慶祝重陽節？

我先，去前女友個墓前拜祭，話已經原諒左佢

大家一齊brainstorm下

遲下先有

搵牧師進行深層次交流

關你撚事